Andy Sabathier
-
25 octobre 2018
-


<strong> PC gamer pour Zied le joueur Minecraft</strong>
-
<strong><head3>L'idéal pour toi serait d'avoir ce genre de caractéristiques pour l'utilisation que tu vas en faire (LOL, Minecraft)pour faire ton pc tu vas sur le site Top Achat:</head3></strong>


| composant    |     modèle    |   prix |
| ------------- | ------------- | ---------: |
|   Processeur  |     AMD ryzen 5 1600 (3.2 GHz)       |    160      |
|   Carte Mère   |        Asus PRIME B450 PLUS     |      120    |
|    Ram   |        DDR4 HyperX Fury, Noir, 2 x 4 Go, 2400 MHz, CAS 15 |    105   |
| Ventirad|Arctic Cooling Freezer 7 Pro Rev.2|22|
| Pâte termique|Deepcool Z3, 1.5 g |5|
|Carte graphique|Sapphire Radeon RX 560 PULSE OC, 4 Go|140|
|Disque dur|Seagate BarraCuda, 1 To|49|
|Carte son|Asus Xonar DGX|43|
|Boitier|Aerocool CS-1102, Noir |30|
|Alimentation|Cougar GX-F550, 550W|80|
|Ecran|24" LED - S24D330H|120|
|Total|Un super PC|874|

<head4>et ouai c'est cher</head4>

<strong><head4>Je te mets pas toutes les caractéristiques précises parce que tu verras ça par toi même.Faut juste pas que tu ai de préjugés par rapport à AMD ils font de très bon procésseurs et pour moins cher que Intel
c'est juste que intel est plus connu et ont le meilleur processeur mais AMD est vraiment bien surtout pour ton utilisation.</head4></strong>

<strong><head4>
En vrai un petit conseil arrête Minecraft, à part si tu aimes bien exploser la map à la dynamite Joue plûtot a CS:GO ou à Fortnite. :)</head4></strong>

<strong><head4>regarde cette vidéo youtube ça devrait t'aider a monter ton pc</head4></strong>

https://www.youtube.com/watch?v=vczHLPn-DjM&t=3s

<strong>
Réaliser par:
Andy Sabathier,
Quentin Nardy,
Maxime Guichard
</strong>